［集思廣益］愚人節有咩好玩

如題

玩乜尻柒嘢
翻工翻學啦屌

表白
失敗就講愚人節快乐

表白一定係最撚on9
你唔知你地認真定講假,人地又唔知你認真定講假,最後成功FD ZONE

啊媽生你出黎咪最大整蠱囉

乐你老母呀

落地獄啦你

請尊重 謝謝

今天是愚人節，學校公司肯定會叫大家去上學上班，大家千萬不要信，相互轉告，謹防受騙。

乜支那人要人尊重既咩 係街屙屎屙尿都叫尊重？

拎d bb公仔放路軌